其他大學無得守，唔好守

由佢攻，人命緊要

理大食哂tg 屌！